[文宣-新手教學] 如何得到大量廢老電話號碼

師兄冇得頂

我無嘢講

幫手推爆佢

推

巴打可以share contact whatsapp返俾自己
再add返 起碼唔洗禁到手軟先
利申 最好有部後備電話先咁玩

大大力推

最低成本既方法，又減低傷亡，和理非都可以幫手
請幫手推！！

警告你地唔好再屌警察老母

屌個名

Android 可以export contact list唔駛人手入.....

Anyway 巴打好波

很好，但唔要中移動

push

記得啲圖要3張3張咁SEND
如果唔係會合做一舊

屌 點解冇人

3
貴少少